
                      Muy entretenida. No se hace pesada en absoluto. Gran reparto. Especialmente Rooney Mara, que interepreta a una Lisbeth que resulta muy convincente. Mejor que la versión sueca, en mi opinión.
        
            